屯門公園廢老：你係咪中國人？

各位要預咗咁樣俾人問，要諗定點答啦

中你老母

就係你呢啲人 影衰中國人

中國有冇認你係中國人

你係咪雞蟲

你係中國人？中國人質素好高，你邊忽似？

標準答案

點解我係中國人？

你咁撚鍾意中國，咁撚想做中國人，點解唔撚死返大陸？回大陸吧！香港很危險。

以前抗爭連口罩都唔使

你係中國人
日日係度聽埋d阿嬸唱歌
扭身扭勢 為老不尊 教壞子孫
你好唔好意思呀
影衰中國人呀你

答: 你係中國人就行開啲，咪包庇色情活動

你要中國人過佢

你有冇中國護照？

中國人就要叫雞？

有無快狠準既字眼一句收佢皮

影哂班仆街相，然後話放上網，等佢哋啲屋企人知佢係屯門公園叫雞

為老不尊！！！
教壞子孫！！！

中國係禮儀之邦，你先影衰中國人

我係地球人，亞洲人，香港人

習大大都掃黃清東莞場，係中國人就要附和支持，即場叫佢加入，如果唔係就當漢奸走狗賣國賊處理！！

不斷問返佢

我地係中國種族Race
人係香港人 hongkongese

你地D人都識話自己係客家/潮洲/四川/湖南/上海/北京人啦

人人都以地方為先架啦
中共？
從來冇一统過民心

中華文化五千年，邊句詩書教你去公園叫雞
你咁撚樣叫自己做中國人？孔子都畀你激到彈起身

你唔係中國人
你係共匪

你可以理直氣壯話唔係

中國人話 非禮勿視 非禮勿聽 非禮勿言 非禮勿動

唔洗同佢解釋
直接話佢
為老不尊，教壞子孫
對唔對得住列祖列宗

唱首國歌聽下

原來中國人就係日日跳茶舞既淫蟲？

中國人

唔賣淫

中華民族定中國種族阿 p牌仔

直情可以做口號

中華民化 唔等於 大陸民化

你敢話自己係中國人？

你不務正業、迷戀女色、影響市容、教壞細路

中國人嘅面俾你個淫蟲丟清！

你知唔知醜！你係東亞病夫！

淫賊！賤人！變態佬！

中國人嘅恥辱！

我地係香港人

好似你啲一事無成既淫蟲就真係影衰中國人啦

sorry 我係華人

其是一講“我係” 班柒頭幾乎都會語結...

我係中國人，唔係中共人
愛嘅係中華文化唔係共產黨

你係中國人 你唔死番上大陸？

啲廢老讀得好少書，個腦好易短路
唔使答佢問題，用佢自己啲野大鳩返佢轉頭就得
「你聽過孟母三遷未呀？就係你呢啲人搞到屯門烏煙瘴氣，人地老母都想搬走啦！憑乜撚野話自己係中國人呀你？」

我唔覺得會問，點解會問講明唔關政治事
佢地咁問咪答佢 “係中國人都唔代表要忍受你地將公園變舞廳！！！！”

Model answer

去馬

（園藝台）自製防狼噴霧

道德淪喪仲話自己係中國人

仁義禮智識唔識呀廢老

先發制人 屌9啲廢老漢奸走狗

我係，乜你唔係咩？

7:28

關中唔中國人咩事，講緊你地違法擺檔做生意同賣淫！

我係香港人
香港人呢個身份
係中國政府喺一國兩制嘅大原側下而賦與居住喺香港，拎住特區護照一群人嘅身份
係中央送俾重視香港人嘅禮物
我地應該好自豪咁大大聲講我係香港人！

你係咪唔認同中國既政策？你係咪反對派嚟？

對住佢 合唱
做你老母中國人
賤格無品 真正賤民
佢地最黑心 佢地最兇狠
相當黑暗

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

我地唔係中國人，我地係習大敗派落嚟嘅人

要推

我香港人 因為我渣香港護照嘅
你係咪拎中國護照呀中國人 用下腦啦

一於用黎做鳩佢地啦
好核突呀班呀伯!

大聲同佢講：你唔係中國人， 教壞子孫

中文吾知 但英文
Chinese is my race
but im not from china
中國人種唔代表係大陸人種
P牌吾得咩
你地應該開心D
因為多D人俾你地感動到入黎

我係中國人，但你係支那人

我係中國人就唔可以光復屯門？
兩者無關係架喎

屌返佢：成個中國人係度你問咩鳩？係咪想分裂中國人？

問佢佢係咪死咸虫

依個好!

有無快狠準既字眼一句收佢皮[/quote]為老不尊！！！
教壞子孫！！！[/quote]要推[/quote]

推！
為老不尊
教壞子孫

中你老母 中國閪

中國人係咪可以老馮嘈住啲居民，或者霸住個公共地方阻住其他人用？

中國人係咪「素質」咁低？

呢 d 咁無恥既問題唔識回應，回應反而會比佢誘導，唔洗認或唔認自己係中國人
反而借中國人之名，中國人勤儉克己，有禮貌，以整體理益考慮
話佢地不務正業，沉迷女色，為一己私慾影響他人
佢唔配做中國人，所以佢冇資格問人係咪中國人

將個問題推返落佢到

呢句好正！

你係中國人你做咩唔返大陸呀？仲留係度？

P牌仔＋殘體字

好想瘋狂答佢地
唔撚係呀屌你老母

講唔到道理嘅話就反問佢：你係咪香港人？

點解你要侮辱我係中國人

GJ

依家警察社會

我無嘢講

我係漢族香港人

呢個幾好

中國叫雞犯法架

我地就係代表習近平同志清理門戶，趕走你班淫蟲同北姑

話佢地影衰中國人
全世界見到佢地嘅醜態以為中國人就係咁討厭

關係咪中國人乜事?中國人就要保障佢有叫權利?
問返佢你係咪雞蟲

仲有諗定
你係咪屯門人？唔係公園嘅嘢關你咩事

如果我係中國人, 你就係支那人

答自己係中國人就叫佢上大灣區，唔好留戀香港

答自己係香港人就屌佢作反，唔認中國

答自己係中國香港人就即係有啲料到，呢啲可以講翻道理

啱啊 紅到佢驚仲恐怖
直接答我係，然後要儆惡懲奸

真正嘅中國人係唔需要叫雞o既，睇住愛國頻道就可以好感動咁射出來，除咗共產黨佢哋都其他都不需要了，包括其他世間事也與他們無關了

你有中國身份證？睇過

.

大家一定要睇。睇完就識反駁

維持0負皮

中國咁撚多民族，根本稱唔上為一個race，最多只係一個nationality，我地又冇支那護照，叫乜撚野中國人

中國人返中國人啦你

咪喺邊個啊爺啊公呀？如果我阿公在生，跳埋啲核突舞，我都想扮唔佢由佢死咗去算，丟架

中國人先可以叫雞呀

係呀，我仲係蝗蟲

KO愛黨人

呢條友要俾人鞭一世

阿伯咸濕的秘密，天際最強淫物～

答：
你老豆就係中國人
咁我係咪你老豆？

覆佢 中國無你呢d垃圾

中你老母！

根本你回答乜，佢都係屌你的，簡單D，一律回答
"廢老！廢老！！" ，又易嗌，又易發聲！

南亞子弟兵呢？

我係中國人，不過係中華民國

其實口罩開頭係隔催淚彈用
之後係見政府用到好似噴香水咁
先要戴多咗

後期大家知啦
政治檢控唔駛講嘢
執法者奉旨冇no.唔駛講嘢
重有得到你唔戴咩？

你係中國人呀？五星紅旗五粒星代表咩呀？唔識呀？行埋一邊啦，老淫蟲！

明巴打想講乜 不過我覺得用華裔好啲
華裔係種族race
我地係香港人

唔錯

print定出嚟

死咸蟲，你唔配做中國人

直接講我地係連衛兵
係中央派落黎批鬥

華人

diu你唔駛煩惱呢條問題

直接話港獨 佢應該嚇到走夾唔唞

一張圖可以分國家領導人既高低

連陶寶都唔當我地係中國人呀

中國人唔會係度睇淫舞
民建聯都反你地啦！！！！

係軍政府

中國人著重詩書禮教
唔好再係度傷風敗德

我地帶你返正路呀
唔好俾依啲妖婦迷惑

中唔中國人又點，你而家係為老不尊

中你老母！

啊 係咪有啲重口味

關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊 關咩事啊

你係咪屯門人，重乜日日嘈住居民

要带出嘈音滋擾跟係咪中國人無關，要被帶入語言偽術

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

深黃
中你老母
國你老母
人你老母

淺黃
叫雞都至少有得食
你扯都扯唔起呀
前列腺滴完未呀
番去換底富啦

淺藍
中國人日日落黎黃狗射尿既
中國人日日落黎跳淫舞既
你有無做過任何一件有益中國的事
丟盡國家面子

深藍
收皮啦老而不
日日教壞d小朋友，迫佢睇你跳broke dance

日日落黎教壞細路

香港人
Hong Kong is not China

我係中國人

我是華人，因華人有羞恥之心; 我不是中國人，因中國人不知廉恥

我渣BNO係英國人

一黎就鬧佢地漢奸 唔係中國人 攪亂香港
佢地一定會hang機敗走

我淨係知你一定唔係囉，中國人點會咁低”素質”呀

你係咪唔愛國愛黨！

你係咪老雞蟲！

中國人 返大陸

中國人都要J少陣，還我公園寧靜

學倪匡嗰句：口，面都擺喺度，我唔係中國人係咩人？我唔係中國人使撚反共？？

唔係
完

問佢生果金出港紙定人仔,
佢都係香港人養架咋

我係咪中國人關你撚事，你係雞蟲呀

我同你唔係同一類人，如果你係中國人，我唔敢認自已係

四年前幾場光復(屯門元朗上水) 無咩人會戴口罩

我淨係知你係雞蟲！

雞蟲！
雞蟲！
雞蟲！
雞蟲！

死番上去啦
呢度係中國境外呀

利申：廢老食屎啦，我唔係中國人

啱啱行屯門公園 今日完全冇大媽冇speaker

China係重有帝制嗰陣就有嘅叫法
中共係People's Republic of China (PRC)
只不過係中共搞到自己又簡稱China
令2者好似一樣
但PRC今年先到70歲

呢個係中英差異問題

你叫雞，算咩中國人

中國要起飛 而唔係同美帝講數
共產黨賣國

我係香港華僑

呢度係咪怡紅院？

lm

每次同老竇鬧交
佢一話我漢奸
我就即刻數習敗敗家人國藉
之後再加多句 邊個先係漢奸
佢即刻謝皮 萬試萬靈

你屋企人知唔知你嚟俾錢叫雞？

你係咪雞蟲？

7出太空

中國人好鐘意隊香港人

嘈親交 都一定有2句

你係咪中國人

你係咪港獨
就算你唔係都屈到你係港獨

呢2條佢地就覺得可以立係不敗之地

問返佢 你係咪叫緊雞

我係蚛蟈人！
但係起公園度嘈生哂，跳淫舞，唔撚洗屌呀？
你老母個臭閪！
蚛蟈人就係比你地班仆街搞到個名臭鳩哂

習大大都打擊色情行業，你想反中亂港？

答佢係咪得囉
洗撚同廢老講原則立場

睇到 『我係中國人呀屌』 加喊曬口感動呢句 ，

雞皮都起埋

中國叫雞犯法 你知唔知

咁鍾意中國返上深圳住啦

依加唔談論身份認同問題！
我依加投訴你，日日係公園叫囂賣淫呀！

鐘意請自行加粗口

唔好,用中國人玩番佢,
eg習近平家人美國護照

其實當初無口罩都有好處，全民皆兵。
係而家d 黑警濫捕先要保護自己。

你係中國人就唔好拎香港既生果金啦

正，好多年無聽過人講

Push

名譽掃地

佢地會答香港都係中國嘅一部分

統你老母咩 手寫就double check 下啦
抑或你用搜狗輸入法

你反中亂港

有聲既

港籍華人

香港人加油

其實08年嘅野唔好再攞出嚟笑啦
嗰年真係全香港成個氛圍都大中華膠

唔L係

關咩人咩事

中國人叫中國雞

你老母係咪雞，點解你要比錢叫雞？點解唔留番啲錢返屋企益你老母?

問番佢你係咪不舉

下？？？？？
呢樣佢應該可以答你有幾千年深度文化

你用呢個串廢老唔work

串d 有讀過書既愛黨 年青人 更加唔work

收返埋佢啦

萬惡淫為首

我係香港人吖DLLMH

我係香港人‼️

Binc

中國雞蟲

唔使答佢

直接問佢：你係咪香港人？

你係中國人咁你當年落黎英國香港做嘜撚 係咪做漢奸背叛中國

係，中國人就係賤種
就係因為你呢班冚家產，屌你老母
要玩就鬥無賴

中國嫖妓文化幾千年
在下是否嫖妓？
本來乃是個人之事
但係公眾場所做個人事情
我就屌你老味
影衰中國人
北上搥骨啦 屌你

Checkmate同志

我係中國人
你係蚛國人

要好似個學者咁，有腦分精楚中共，同埋中國

廢老一定係中共人

Weak到
啲支那人根本就唔會明咩認唔認你做中國人
你同佢地講戶籍 佢地同你講返佢隨時可以返大陸叫雞
佢地根本就唔明,亦都唔Care有無居住權呢樣野
根本就無殺傷力

成班傻鳩都唔知正咩野皮
民智真低

中國人追求儒家思想，講仁義禮智。

公園係公眾地方，理應大家一同享用，但宜家俾你班人嘈到其他小朋友唔能夠係度玩，是為不仁！

人地其他藍絲出黎撐警，你就係度享受，是為不義！

光天化日睇艷舞，公然打賞妓女，扭身扭勢，是為無禮！

自己係公園進行商業活動，公然犯法，是為不智！

sing hallelujah to the lord

邊到可以買到佢本書

好撚正

忽然中國迷

其實無中國人血統，中國人都係一個信仰嚟

依句真
我地大中華擁護既 從來係中華文化

原來叫雞先係中國人

成個屯門俾你地搞歪晒，唔好影衰屯門人

記住，用返佢話你嘅野話返佢

我覺得上面一句為老不尊，教壞子孫就夠
今次活動係同藍屍合作，如果俾廢老拉到落國籍問題度，好麻煩（？）
Focus落「為老不尊，教壞子孫」，證明大家都係為民生

至於中國呀、反修例，就聽日再搞

你係咪嚟跳老舞? 你係咪收咗錢?

大大聲答：係！
對人講人話 對鬼講鬼話啦～

屌

反問返隻雞蟲係咪中國人
反正問得本身都無邏輯，佢答係就等於 雞蟲=中國人，答唔係咪反中囉
無得輸

就係佢班垃撚影衰中國人
依到先冇人認中國人
冇撚好影衰埋香港人

連登仔都是愛國青年

連登仔都是中國人

仲慘過當係香水
依加好似自動灑水系統咁
呢個政府真係痴Q咗線

直接講你係雞蟲

標準答案：我係中國人但唔代表要聽共產黨話中國同共產黨是兩回事 共產黨仲要係入國傳入既（入國政權）

你愛中共，我愛中國

有無手足續個廢老影相
整個仔搵老豆page

拎本毛語錄出黎答佢

支持

中國叫雞坐十四日

舉拳有力
舉J無力

唔小心禁錯負皮

中國對香港黎講係海外地區

有事就中國香港人 無事就香港人

我係中國人
你係中共人

唔好睇少支那人，上多D微博知乎，好多高質受教育網民

唔識分果班叫廢老

佢地會答 呢到咪中國囉！香港係中國嘅一部分！

答曰：你返大陸啦

啲大媽平時大約3點先開工

高汁
但廢老太低智
會弄巧反拙

成日話點解唔認係中國人
不如傾下點解全國包郵唔計香港西藏啦

有冇咩中國掃黃口號抄下

印定張香港高官家屬國籍關係圖出來貼

反正佢地都唔係討論 咁樣講係話比咁多人知 唔係同佢地嘈

中國大陸咁好 點解留係香港

係佢面前背鳩晒啲四書五經論語道德經, 佢呢啲廢老書都無讀過實咩都唔識..

Ust 高汁

馬列子孫 滾

無去
唔駛理老嘢

千期唔好yuk手

x老由佢其啦，唔好有後生仔女有事

中國人唔會叫雞

習主席唔支持色情事業

同雞蟲講，好青年實踐孔孟精神，宣揚修身立德齊家，反對市民為老不尊公開叫雞！

就算中國人又點，我地唔係共產黨黨員

中國人？我係人，但佢哋呢啲鹹濕伯父係中國淫，淫蟲個淫，識唔識字呀老淫蟲？

搵人大大隻字寫低「踢走老淫蟲」俾佢哋班中國淫睇啦。

為老不尊 教壞子孫 押埋韻

大家同d 廢老問係咪中國人答到無問題

咁如果對住d 後生仔 例如大陸室友果d 呢
問你係咪中國人點答

特首係英國人

中國人就返大陸la

維尼成家都係美國人

你老母湊大你咁辛苦你去叫雞？是為不孝
你老婆含辛茹苦打理屋企你去貼錢養雞？是為不忠
你呢個不忠不孝嘅死老嘢

洗撚答佢

你直頭話你係南亞人la

你答佢係中國人就要研討習思想，之後同佢鬥背習思想，講毛語錄，佢答唔出就佢係漢奸走狗賣國賊，反習反黨反國家打著紅旗反紅旗，以愛國之名尋釁滋事，挑撥是非

再問佢中國十大元帥係邊個

柒到無譜

秒

Hong Kong is not China, not yet

你係咪叫中國人? 點解你叫雞? 中國人唔叫雞，點解你叫雞? 點解嚟摸手仔? 唔講即係有! 點解成日畀利是? 係咪畀500蚊? 點解唔畀老婆? 點解要叫雞》(重覆，直至對方敗走)

係中國人先上街為國家好
唔係中國人老早走撚咗

我係中國人(但非共)
然後愛香港

你咁鍾意大陸無民主又覺得人哋咁好
留係香港做乜
反大陸啦

究極進化左做香港人好耐啦,乜你仲係中國人？

香港咁差唔返中國?
中國咁差又留係香港 香港係中國一部份
雙方loop到無止境

見到有廢老想打人既
就等佢感受下咩係掛路燈

中國人
不賣淫

“係呀，你返屋企啦”

問返佢係咪老淫蟲

噁心
舔不知恥

係中國人呀，不過唔係你地1949後個隻中共人

你問返佢你係咪雞蟲
d廢佬最驚呢d說話

送你中好冇？
中返去你個中國啦，中國人！

加多句，呢度香港！

你連人都唔係，你夠膽問我？

我係屯門人

十年

要答我係香港人

我係非洲人

shame on you

我冇野講

佢地都唔講道理
答佢晒口水

去屯門既朋友入一入黎

係中國人
所以要睇大媽跳老舞

你係咪有老婆

問佢係唔係人類

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我有權唔unlock 我要踢保

難聽過粗口 屌佢老母

well ～
未來中國的香港人
活在咸豐年代嘅人係唔會明

（唉呀，唔認同港藏疆大和解的唔好插）

你就中国人

我係中國人 但我唔會好似共產黨咁 殺害8000萬人個中國同胞 比南京大屠殺2000萬人比 愛國不愛黨

我地唔係中國人
已經剪爛左回鄉證

對住雞同狗認係中國人有咩問題
我係中國人唔係共產黨養ga狗

問佢：咁愛國知唔知國父係邊個？
佢答你：孫中山
就可以屌佢：你國父個中華民國比中共謀撚左，趕撚走左去台灣，你仲認賊作父？

再屌佢賣國賊！

學普通話答返佢
外國人學普通話當係外語
中国人唔識普通話，要送中打靶

(毒瘤歷史重溫) 次次睇呢條片都會好爽

廢老：你係咪中國人？
你：阿伯，咁你係咪中國人。
廢老：我緊係中國人。
你：全世界殺中國人最多既就係共產黨，多過日本仔呀。你係咪支持共產黨殺中國人唔？

仲有
大叫無忘揚州十日 嘉定三屠
你個死漢奸
祖先比人又殺又姦食撚埋落肚
都可以做五十六族好兄弟？

用歷史spin到佢先係唔愛國既賣國賊
呢招work唔work？

你係中共人，我係中國人？

學倪匡講：我當然係中國人啦！唔係我洗乜撚反共

又bin

呢句做口號

答得好但真係笑到仆街

我係
問返佢係咪中國人做咩阻住我地

叫佢地返大陸，係很大的侮辱。

對住廢老，講乜都好，第一句就要話：你係咪中國人！做乜要嫖妓！
因為你一問佢係咪中國人，佢地就會即刻hang機，勁過哈利波特d咒語

今日黃藍大和解喎
如果一齊遊行嘅藍絲咁問我哋，應該點答？

香港人 永不變

首先佢地要有子孫

Are U Chinese Citizen! Are U Chinese Citizen!

返你嘅大灣區，唔好留係香港

廢老你支那人咋，唔好影衰中國人。
我就香港人。

我只係華人

中國人？ 淘寶都唔送香港啦

今日係屯門人

中你老母國人

直接講：中國人滾回中國，唔好住香港

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

共產黨好似有吹棒返孫中山

你就係唔想做中國人先走落黎

其實唔應該同廢老講仁義禮智道德之類，太複雜佢地process唔到

境外人士

中國人就有得免費睇世界盃

可憐香港人要比錢睇

靠你頂住班廢老啦 巴打

我係比中國壓迫嘅香港人

啪大陸雞惹到性病記得返大陸醫， 唔好浪費香港社會資源

呢啲問題答黎嘥氣，個人認為最好嘅策略係用另一啲嘢反擊，最好係有前設嘅

例如：

你收咗邊個錢搞屯門？
你做咩黎搞事？
你邊個字頭？

等等

你先唔係中國人
禮義廉恥都做唔到
中國邊個文化教你喺公園做埋啲有傷風化嘅嘢

要搵人準備d古文回廢老
因為係中國人 所以跟古人講咁做
要拯救萬民

對事不對人

你究竟知唔知race解咩

返上去啦好冇呀

我係被逼做中國人

中你老母
出去啦
支那閪

你係中國人
你世世代代都係中國人

喺facebook呼籲仔女接老豆老母啦！

我係地球人

識唔識玩

中你老未 香港人唔係中國人

問番佢係咪精蟲